中大二橋之戰將會名留青史

能戰才能和
不要再退，一齊衝先有勝機

水炮車到橋口冇得轉彎再燒車順便變路障

中大保衛戰不會一天就完結！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

今日慘勝

大埔手足小心!
可能中大黑警回程捉人!!
大埔圍魏救趙, 手足唔係CONDOM!!

荃灣狗屋輪姦少女成孕
又係水炮車第一次出場
鄉黑斬傷人
第一次槍傷人嘅地方
又係最多分流去新屋嶺嘅地方
陷家剷
依區啲黑警最罪大惡極